---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17947"
date: "2013-04-20T10:50:51"
uploadBy:
- "Dirk Fox"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Phil,

nette Idee! Der Betätiger lebt!
Das doppelklebende "Kissen" stammt aus dem Kasten "Technical Revolutions" und dient zur Befestigung des Neodym-Magneten 

Gruß, Dirk